689貼得連登Link姐係經常入黎mon po啦，大家有咩想同佢講呀

梁主席，作為港獨首領，一路上辛苦你啦

冇
同佢講野有失身分

梁主席身在曹營心在漢
大家明白的
多謝梁主席暗地裡認同後生仔素求

誠信問題已非要害 梁氏涉黑實可雙規

你啲寶貝仔女身體好唔好？因住報應

梁振英你不如返屋企收皮啦！

梁狗，清算完港共，狗隊
下一個就是你

港獨之父梁振英先生
遺憾未能得到中央賞識
淪為怨天尤人的維園阿伯